蝴蝶效應會改變世界 香港人，「多你一個好多」

一個渣男令世界演變成另一個格局

香港人 同樣記住多你一個肯企出黎
你嘅一分力同樣會改變世界

2020繼續努力 煲底之約